東鐵線服務受阻

啱啱經過上水站
唔俾人入閘，班師奶嚇到死係咁話會唔會出事
港鐵你又搞乜撚野啊